是日風向:批鬥lia

成班PR打手喺度輪流攻擊lia
好嘔心啊

BBG 今日咁夜

lm睇自含

lia幾正ar

有樣嘢要12點前交
啱啱做完就上嚟了

見到你就好了

成班盲反

記得有個成日貼lia臭腳圖

你老死囉...

見到你都好開心

你開心我就開心

Lia都很好的

咁都是日? 拉

全隊都世界第一

咁佢跳舞真係軟奶奶

咁咪扮睇唔到囉
點解要攞佢出嚟批鬥
人哋咁細個仲有得進步呀嘛。。。

班cody係咪好憎佢成日俾啲無袖衫佢著
跳舞成日甩beat

軟奶奶都幾正..

軟咪姐係好smooth
跳舞跳到硬班班有咩好睇...

咁可愛嘅女仔都批鬥

超可愛超qq
仲要有錢女

為左lia踩其他4個..?

冇
我團愛
我意思係指五個都咁好
唔好分化佢哋啦

呢度啲人係仇富啲

起碼lia全心全力跳啦
又唔係hea跳
只不過能力唔到咋嘛
點都好過有啲人有實力但hea跳